張敬軒 - 塵埃落定 cover

hi 好耐無錄cover啦
對上一次錄呢首歌應該係三四年前喺膠登比賽嗰陣錄
好感觸，而家好多嘢都真係塵埃落定啦，所以就再唱返呢隻歌